今晚究竟會有幾多張黃牌？

話曬都11個拉莫斯

手球都無事啦四隻腳班熱狗
點會黃

淨係得手球先俾黃牌？

兩邊都不死隊